有車既巴打不如依加去下金鐘

通左車咪迫到人走

Push

各位要行落金鐘叫人走

仆街，依家好關鍵！！